BU Non-Jupas 後門圍爐區

推

要人

本身咪有個grp 幾百人 又開多個？

有冇link？

pish

繼續自推

肛

建

娼

推到復課（f2f）

自推一百連

剛

推，搵唔到組冇有怕

成班後門狗

Bu就唔緊要啦

不論係入左hku cu bu或者ou既後門狗
都係無相應既實力入番呢加既學位
都應該被人屌柒

唔緊要 至少我可以繼續笑你做後門狗 而你就毫無還擊之力